對 boot 俾貓抓花左 T_T

請問可以點搞 ? 九龍區有冇師傅介紹 (以前去開銅鑼灣有得鋪)?

隻貓有冇事

幾型5洗搞啦😂

睇相本身都唔似新鞋，依家咁樣仲靚

整完之後又再抓過

遠睇係咁

打到佢飛起

照著當個款本身就係咁

係上面玩井字過三關

你會點處置隻貓

繼續錫晒佢

有撚人留意你咩

其實你都係想曬自己有貓啫

抓多幾野平均啲

買個猄皮用嘅掃會好返七成

有乜問題？你鍾意近睇聞對鞋？

地盤鞋

冇兇手圖

嘥氣啦你又唔係明星邊個睇你

要去到咁近先望得清楚

用擦擦會無咗，好小事

擦過了 唔得

男人老狗有乜所謂
加上又唔係令皮